前線千其唔好咁做

話說有一種好大殺傷力武器叫粉塵爆炸
如果大家買好多麵粉然後扔9班狗，跟著班狗又開槍，d火花就有機會整到粉塵爆炸，好危險

所以大家千其唔好咁做

屌你到時tk

要睇風向

整傷自己人呀ON9, 人地有防火衣